[{"id":960,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062a\u0631\u062a\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0631\u0627\u0641\u0639\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0631\u0627\u0641\u0639\u0629 \u062a\u0639\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u0642\u0637.","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0631\u0627\u0641\u0639\u0629 \u0645\u0647\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0635\u0648\u0631\u0629 \u0639\u0645\u0644\u0647\u0627 \u062a\u0643\u0641\u064a \u0644\u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0647\u064a \u063a\u064a\u0631 \u0645\u062d\u0645\u0644\u0629.","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0631\u0627\u0641\u0639\u0629 \u062a\u0639\u0645\u0644 \u0628\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u0642\u0637.","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0631\u0627\u0641\u0639\u0629 \u0645\u0647\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0635\u0648\u0631\u0629 \u0639\u0645\u0644\u0647\u0627 \u062a\u0643\u0641\u064a \u0644\u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0647\u064a \u0645\u062d\u0645\u0644\u0629.","answer":"4"},{"id":961,"question":"\u0641\u064a \u0623\u064a\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0641\u0627\u0646\u0648\u0633 \u062a\u062d\u0630\u064a\u0631 \u064a\u0628\u0639\u062b \u0628\u0646\u0648\u0631 \u0627\u0635\u0641\u0631 \u0645\u062a\u0642\u0637\u0639","a":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0632\u064a\u062f \u0637\u0648\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0646 10 \u0627\u0645\u062a\u0627\u0631","b":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647 \u0639\u0646 16000 \u0643\u063a\u0645","c":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647 \u0639\u0646 4000 \u0643\u063a\u0645","d":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646 15000 \u0643\u063a\u0645","answer":"3"},{"id":962,"question":"\u0641\u064a \u0623\u064a\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0622\u0644\u064a\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u062d\u0630\u064a\u0629 \u0627\u0645\u0627\u0646\u061f","a":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0622\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647 \u0639\u0646 5000 \u0643\u063a\u0645","b":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0622\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647 \u0639\u0646 8000 \u0643\u063a\u0645","c":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0622\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646 15000 \u0643\u063a\u0645","d":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0622\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647 \u0639\u0646 4000 \u0643\u063a\u0645","answer":"1"},{"id":963,"question":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0646 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0627\u0644\u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0634\u0627\u062d\u0646\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646 3500 \u0643\u063a\u0645","a":"\u0639\u0646 3 \u0627\u0645\u062a\u0627\u0631","b":"\u0639\u0646 2,5 \u0645\u062a\u0631","c":"\u0639\u0646 1,8 \u0645\u062a\u0631","d":"\u0639\u0646 1,5 \u0645\u062a\u0631","answer":"2"},{"id":964,"question":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0646 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0627\u0644\u0637\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0634\u0627\u062d\u0646\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0645\u062f\u0627\u0631\u064a\u0646","a":"\u0639\u0646 12,5 \u0645\u062a\u0631","b":"\u0639\u0646 10   \u0627\u0645\u062a\u0627\u0631","c":"\u0639\u0646 12 \u0645\u062a\u0631","d":"\u0639\u0646 11 \u0645\u062a\u0631","answer":"3"},{"id":965,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647 \u0644\u0627 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 1500 \u0643\u063a\u0645 \u061f","a":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 3   \u0627\u0645\u062a\u0627\u0631 \u0639\u0646 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","b":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 2 \u0645\u062a\u0631 \u0639\u0646 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","c":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 2,5 \u0645\u062a\u0631 \u0639\u0646 \u0645\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u062a\u062d\u0645\u064a\u0644","d":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 2,5 \u0639\u0646 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","answer":"4"},{"id":966,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0642\u0627\u064a\u064a\u0633\u0647\u0627 \u0627\u0648 \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0639\u0645\u0627 \u062a\u062d\u062f\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0646\u0638\u0645\u0629 \u061f","a":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0630\u0644\u0643","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0641\u0642\u0637  \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u062f\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0644\u0647\u0627 \u0642\u0637\u0639 \u063a\u064a\u0627\u0631","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0636\u0627\u0628\u0637 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u0629 \u0628\u0631\u062a\u0628\u0629 \u0645\u0644\u0627\u0632\u0645 \u0627\u0648\u0644 \u0648\u0645\u0627 \u0641\u0648\u0642 \u0627\u0646 \u064a\u0633\u0645\u062d \u0628\u0630\u0644\u0643","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0633\u0644\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635 \u0627\u0646 \u062a\u0633\u0645\u062d \u0628\u0630\u0644\u0643","answer":"4"},{"id":967,"question":"\u0627\u0630\u0627 \u0633\u062c\u0644 \u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0641\u064a \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","a":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062c\u0644\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639\u0629","b":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062c\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0642\u0629","c":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062c\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062c\u0644\u0629 \u0641\u0642\u0637  \u063a\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632","answer":"3"},{"id":968,"question":"\u064a\u0636\u0627\u0621 \u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641","a":"\u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u064a \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u0644\u064a\u0644 \u0641\u0642\u0637","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641","c":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0641\u0642\u0637","d":"\u064a\u0636\u0627\u0621 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0641\u062a\u0627\u062d \u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a \u0645\u0646\u0641\u0635\u0644","answer":"3"},{"id":969,"question":"\u0645\u062a\u0649 \u062a\u0634\u062a\u0631\u0637 \u0633\u0644\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635 \u062a\u062c\u062f\u064a\u062f \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u062c\u062f\u064a\u062f \u0628\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0627\u0645\u062a\u062d\u0627\u0646\u0627\u062a \u062a\u0642\u0631\u0631\u0647\u0627 \u061f","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","b":"\u0627\u0630\u0627 \u0633\u062d\u0628\u062a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0631\u062e\u0635\u062a\u0647 \u0644\u0645\u062f\u0629 \u0634\u0647\u0631 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0627\u0648 \u0627\u0643\u062b\u0631","c":"\u0627\u0630\u0627 \u0633\u062d\u0628 \u0636\u0627\u0628\u0637 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u0629 \u0631\u062e\u0635\u062a\u0647 \u0644\u0645\u062f\u0629 60 \u064a\u0648\u0645\u0627","d":"\u0627\u0630\u0627 \u0633\u0627\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0633\u0648\u0642 \u0633\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0639\u0648\u0644 \u0644\u0646\u0641\u0633 \u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","answer":"4"},{"id":970,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u062a\u0639\u0631\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u0627\u0646\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0631 \u061f","a":"\u0643\u0644 \u0627\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u0627\u0646\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0637\u064a\u0648\u0631 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0645\u0646\u0639 \u0646\u0642\u0644\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a\u0629","b":"\u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0628 \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0644\u064a\u0641\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0642\u0637\u0637 \u0648\u0627\u0644\u0637\u064a\u0648\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0627\u062c\u0646\u0629","c":"\u0627\u0644\u0645\u0627\u0639\u0632 \u0648\u0627\u0644\u062e\u0631\u0641\u0627\u0646 \u0641\u0642\u0637 \u0648\u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","d":"\u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0642\u0627\u062f \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0644\u062c\u0627\u0645","answer":"2"},{"id":971,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0645\u0628\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0623\u0648 \u0646\u0648\u0639\u0647\u0627 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0645\u0644 \u0630\u0644\u0643 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0636\u0631\u0648\u0631\u0629 \u0644\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0623\u0646 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0639\u0646 \u0630\u0644\u0643 \u0641\u064a \u0645\u0648\u0639\u062f \u0627\u0644\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635 \u0627\u0644\u0633\u0646\u0648\u064a \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0625\u0630\u0627 \u0646\u0641\u0630 \u0627\u0644\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0643\u0631\u0627\u062c \u0645\u0631\u062e\u0635 .","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0628\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635 \u062e\u0637\u064a \u0645\u0633\u0628\u0642 \u0645\u0646 \u0633\u0644\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635","answer":"4"},{"id":972,"question":"\u0639\u0646\u062f \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u062a\u0648\u0642\u0641\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 : ","a":"\u0646\u0628\u0642\u0649 \u0641\u064a \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0648\u0642\u062a \u0627\u0642\u0644 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0642\u062f\u0645\u062a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645 .","b":"\u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u0628\u0642\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0645\u062a\u0634\u0627\u0628\u0647 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0623\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0637\u0631\u0642 .","c":"\u0646\u0628\u0642\u0649 \u0641\u064a \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0648\u0642\u062a \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646\u0647 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f .","d":"\u0646\u0628\u0642\u0649 \u0641\u064a \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632  \u0627\u0642\u0644 \u0648\u0642\u062a \u0645\u0645\u0643\u0646 .","answer":"4"},{"id":973,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u062a\u0631\u062a\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0639\u0645\u0644\u0647 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0646\u0632\u0644\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u061f","a":"\u062a\u0648\u062c\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u0625\u0644\u0649 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0646\u0632\u0644\u0627\u0642 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0621 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 .","b":"\u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634 .","c":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 .","d":"\u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 .","answer":"1"},{"id":974,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0643\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0648\u0647\u0646\u0627\u0643 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u062e\u0644\u0641\u0643 \u0641\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0646\u062a\u0627\u0626\u062c \u060c \u062d\u0633\u0628 \u0631\u0623\u064a\u0643 \u060c \u0627\u0644\u062a\u064a \u0642\u062f \u062a\u0633\u0628\u0628\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0641\u062c\u0627\u0626\u064a\u0629\u061f","a":"\u062d\u0627\u062f\u062b \u0637\u0631\u0642 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641 .","b":"\u062d\u0627\u062f\u062b \u0637\u0631\u0642 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645 .","c":"\u0627\u0646\u0641\u062c\u0627\u0631 \u0623\u062d\u062f \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631 .","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 .","answer":"1"},{"id":975,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u061f","a":"\u0647\u064a \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0647\u062f\u0641 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0641\u064a \u0625\u0631\u0634\u0627\u062f\u0647 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u0627\u062a \u0623\u0648 \u062a\u062d\u0630\u064a\u0631\u0647 \u0645\u0646 \u0639\u0648\u0627\u0626\u0642 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0645\u0627 \u0634\u0627\u0628\u0647 \u0630\u0644\u0643 .","b":"\u0647\u064a \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0637\u064a \u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0639\u0646 \u0623\u0645\u0643\u0646\u0629 \u0648\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u0627\u062a \u0648\u0645\u0633\u0627\u062d\u0627\u062a \u0648\u0645\u0639\u0637\u064a\u0627\u062a \u062c\u063a\u0631\u0627\u0641\u064a\u0629 .","c":"\u0647\u064a \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0637\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u062a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0623\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0648\u0642\u0648\u0627\u0639\u062f \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 .","d":"\u0647\u064a \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u0627\u0639\u062f \u0641\u064a \u062a\u0646\u0638\u064a\u0645 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0648\u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 .","answer":"1"},{"id":976,"question":"\u0625\u0642\u0641\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u064a\u0633\u0628\u0628:","a":"\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0642\u0648\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0642\u0633\u0645 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","b":"\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0642\u0648\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0642\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","c":"\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u062f\u0627\u0626\u0631\u064a.","d":"\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0645\u0633\u062a\u0642\u064a\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645.","answer":"4"},{"id":977,"question":"\u0627\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0647 \u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0628\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0631\u062f \u0627\u0644\u0641\u0639\u0644 \u061f","a":"\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","b":"\u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","c":"\u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","answer":"1"},{"id":978,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u062e\u0637\u0627\u0631 \u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u061f","a":"\u062e\u0637\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0635\u0627\u062f\u0645 \u0648\u062c\u0647\u0627 \u0644\u0648\u062c\u0647 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632","b":"\u0627\u0644\u0627\u0635\u0637\u062f\u0627\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0627\u0645\u0627\u0645\u0646\u0627","c":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","d":"\u0645\u062f\u0649 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0645\u062d\u062f\u062f","answer":"3"},{"id":979,"question":"\u0641\u064a \u0627\u064a\u0629 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0646 \u062a\u0633\u0628\u0628 \u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0639\u062f\u0645 \u062a\u0648\u0627\u0632\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u061f","a":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0643\u062b\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0646\u062f\u0648\u0642","b":"\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0648\u0627\u0632\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u062c\u0631\u0627\u0621 \u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629","c":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0643\u062b\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0624\u062e\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0646\u062f\u0648\u0642","d":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0643\u062b\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0635\u0646\u062f\u0648\u0642","answer":"3"},{"id":980,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0646\u062a\u062c \u0639\u0646 \u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0631\u0628\u0648\u0637\u0629 \u061f","a":"\u0627\u0646\u0642\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0639\u0637\u0641\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0636\u0631\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0648\u0639\u0627\u0628\u0631\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0622\u062e\u0631\u064a\u0646","b":"\u062a\u0644\u0641 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0641\u0642\u0637","c":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0627\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0645\u0631","d":"\u062d\u0641\u0638 \u062a\u0648\u0627\u0632\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u062e\u0635\u0648\u0635\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0639\u0637\u0641\u0627\u062a","answer":"1"},{"id":981,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u062c\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0646 \u064a\u0641\u0639\u0644 \u0627\u0630\u0627 \u0633\u0642\u0637 \u0642\u0633\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0646\u0642\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u061f","a":"\u062a\u0628\u0644\u064a\u063a \u0627\u0644\u0628\u0644\u062f\u064a\u0629","b":"\u0627\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0641\u0648\u0631\u0627 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","c":"\u062a\u0628\u0644\u064a\u063a \u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u0629","d":"\u062a\u0628\u0644\u064a\u063a \u0634\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646","answer":"2"},{"id":982,"question":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0623\u0648 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0642\u0628\u0644 \u062e\u0637 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641","a":"\u0642\u0628\u0644 12 \u0645\u062a\u0631","b":"\u0642\u0628\u0644 25 \u0645\u062a\u0631","c":"\u0642\u0628\u0644 20 \u0645\u062a\u0631","d":"\u0642\u0628\u0644 15 \u0645\u062a\u0631","answer":"1"},{"id":983,"question":"\u0648\u0627\u062c\u0628 \u0625\u0637\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0647 \u0644\u062a\u0648\u062c\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629","a":"\u0625\u0630\u0627 \u0623\u0639\u0637\u064a\u062a \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0634\u0631\u0637\u064a \u0628\u0644\u0628\u0627\u0633 \u0631\u0633\u0645\u064a","b":"\u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0623\u0639\u0637\u064a\u062a \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0634\u0631\u0637\u064a \u0645\u0631\u0648\u0631 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0628\u062d\u0627\u0646\u0628\u0647 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0634\u0631\u0637\u064a","c":"\u0625\u0630\u0627 \u0623\u0639\u0637\u064a\u062a \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0645\u0631\u0627\u0642\u0628 \u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642","d":"\u0625\u0630\u0627 \u0623\u0639\u0637\u064a\u062a \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0636\u0627\u0628\u0637 \u062c\u064a\u0634 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0644\u0628\u0627\u0633 \u0631\u0633\u0645\u064a","answer":"1"},{"id":984,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u064a \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0648\u062c\u0647 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0623\u0646 \u064a\u062f\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0647\u0627","a":"\u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0647\u0627 \u0623\u0641\u0636\u0644\u064a\u0629 \u0648\u064a\u062c\u0628 \u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0644\u0627\u0646 \u0630\u0644\u0643 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u062e\u0637\u0631","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u063a\u0644\u0642 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u062a\u064a\u0646","c":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0623\u0646 \u064a\u062f\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u062d\u0627\u062f\u062b\u0629 \u0637\u0631\u0642","d":"\u0623\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u064a \u064a\u0641\u0636\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0648\u0639\u0644\u0649 \u0642\u0648\u0627\u0646\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","answer":"4"},{"id":985,"question":"\u0627\u0644\u0639\u0642\u0648\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0644\u0644\u0645\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0627\u0646 \u062a\u0641\u0631\u0636\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u064a\u062e\u0627\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u060c \u0647\u064a","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0642\u0648\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0647","b":"\u063a\u0631\u0627\u0645\u0629 \u0645\u0627\u0644\u064a\u0629","c":"\u0633\u062c\u0646","d":"\u0633\u062d\u0628 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0642\u0629","answer":"1"},{"id":986,"question":"\u0639\u0646\u062f \u062d\u062f\u0648\u062b \u0628\u0646\u0634\u0631 ( \u062b\u0642\u0628 ) \u0641\u064a \u0627\u062d\u062f \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a","a":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0644\u064a\u0633 \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0643\u064a\u0644\u0648 \u0645\u062a\u0631 \u0648\u0627\u062d\u062f","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u063a\u0644\u0649 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631","c":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u062d\u062a\u0649 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0648\u0642\u0648\u062f","d":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u062d\u062a\u0649 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0634\u0631\u0637\u0629 \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0627\u0646 \u064a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0628\u0637\u064a\u0626\u0629","answer":"2"},{"id":987,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0626\u0645 \u060c \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f","a":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631\u0629","b":"\u062f\u0627\u0626\u0645\u0627","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0646\u064a\u0648\u062a\u0631\u0627\u0644","answer":"2"},{"id":988,"question":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u062a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0639\u0644\u0649","a":"\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","b":"\u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0648\u062a\u0634\u0648\u0643 \u0648\u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644","c":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","d":"\u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","answer":"3"},{"id":989,"question":"\u0646\u062a\u064a\u062c\u0629 \u0641\u0631\u0645\u0644\u0647 \u0641\u062c\u0627\u0626\u064a\u0647 \u060c \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0639\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0631\u0637\u0628\u0629 \u060c \u064a\u062d\u062f\u062b","a":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0642\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646","b":"\u064a\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u0637 \u0633\u064a\u0631 \u0645\u0633\u062a\u0642\u064a\u0645","c":"\u0623\u0646 \u0645\u062c\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0623\u0642\u0644","d":"\u062a\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u062d\u062f \u0627\u0645\u0643\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0637\u0631\u0647 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627","answer":"4"}]